覺唔覺煙剷特別身體健康

抽煙無限好

睇住收尾嗰幾年

就死你唔知啫